窮撚入黎

人工萬5 30歲 單身
申唔到公屋買唔起私樓抽唔到居屋
人生有咩意義？如何自處

瘋狂申請政府工

搵個有錢男友